Every me and every you

Ching 失戀？

未試過無失戀

又係你呀小明

My fav song

賣安拿

好能黑暗

hi 小明

差少少就搞掂了 人生

You seem very beautiful to me